法國AKB48有個女仔 有少少少少似趙敏陳鈺琪

大波版趙敏

成個miyu咁

唔似喔☺☺

both g

G

幾撚正喎好似

全面超越添